九龍城區再次成為孤島

黃埔同土瓜灣搞撚左成晚都冇狗嚟

狗隊冷氣軍師 未諗掂安排狗狗去邊區

所以有機會係18區搞交通，
斷左佢地調兵

屌 姐係睇唔起黃埔撚姐